點樣可以係電腦Netflix 到播到4K

我試過用過chrome 既extension
都係唔得
有冇巴打有辦法

用IE

用佢個apps

Win10 Edge
Mac Safari

Macbook係咪點都播唔倒4K？

有冇得test係咪播緊4K
定用肉眼？

其實我印象中香港Netflix好似無真4k，
但用啱browser個分別肉眼都分到

遲啲macOS Bug Sir safari可以

裝左先
再係佢個app 播緊片時shift+control+alt+d, 睇bitrates

睇4k hdr 要做咁多野 諗起都on9

裝左都無4k可以點？得1080p

有冇用 windows 10 個Netflix app?
你部機仲要support HDMI 2.0/DP1.4, 我見人咁寫

window app版先有4k
chorm本身好似話唔支援4k播放
btw你係咪買4k個plan先……

ctrl + alt + shift + d

唔知點解冇反應

用browser 開先有
Netflix app 無 好似係

如果你根本睇唔出分別，咁又有乜所謂

呢幾年既cpu先支援4k
你有無查過個spec出唔出到

你個mon 本身係1080 2k 定4k先

硬件：7代以上intel加底板有hdmi 2.0/dp, 或者10代以上N卡，A卡，一定要出hdmi2.0/dp以上先有4k + hdr

軟件：win 10的netflix app, 舊板Win10 edge, 如果唔小心更新做最新板edge都冇，一定要用app.

最後要google搵一個win 10 netflix 4k hevc extension, 下載裝完，搞掂。